砌 lego 的 磚塊

想問一問，近來 D 磚，真係好靚！但點解會砌成咁？作用會多咗嗎？

但我自己覺得花左時間

復活島

唔可以一腳踢走（重加會傷腳） 高身車例如suv都唔可以直接過

證實咗水炮好難過
銳武衝得過